天朝手足們又有野好笑了

班阿狗又有笑料送上啦

已經冇留意

要翻工，笑唔出了